連泛民都未割 點解連登咁快就割

大家都未知乜野方法先得 只係提升左武力試下
最後玩屎係得既 我地都要服
我地已經死左人 捉左幾百人啦 維持原狀有咩用？
點解大家割得咁快？
但現場勇士唔該唔好傷到自己傷到身邊人

因為割嘅唔係連登仔

係三毛

我唔會咁話人 和理非未接受到係事實
但大家一內閧就必然輸

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

醒少少

驚人割所以自己割先 根本係自亂陣腳

全部p

三毛流浪記

無人割呀屌你老母！！！！

我就算同屋企割都唔同義士割

唔好spin 狗同狗屋方向
唔好俾政府帶動每日洗腦
示威阻人影響經濟

我地
要對準政權
要五大訴求
要挫敗政府施政

割左點對得住我地兩個月既努力 大家堅定少少啦

飯民係連登製造到所謂民意，先會大大聲割蓆

你起下底就知嗰啲係三毛嚟

割你老母

真 好多3毛帶風向
好多咩 我唔割,但喺... 扮同路人分化

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

可能會嚇到和理非
諗辦法補救加返分
例如文宣煲大義士救老人家
要令和理非覺得自己仲係正義一方
而唔係上晒腦嘅暴力分子

但割又好唔割又好
都應該係今晚後嘅討論
而家同路人喺出面受緊苦
我相信內心再唔贊同放火嘅人
都唔會呢刻衝出嚟譴責割蓆
所以一毛一定係多數
當然最大危機係今晚到聽朝

我就放核彈都唔割嘅,割得果班都係P牌同三毛

放核彈都唔割

倒不如…

三毛

掉核彈都唔割

三毛五毛

麻煩大家諗下 我地乜都冇贏過 大家都愛香港人
今次再自爆就乜都冇

求你地唔好被仇恨沖昏頭腦
要識進退 唔好一味只係進
如果你地覺得唔同意見
規勤你地就係三毛
我冇野好講

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有無意中搞到其他紀律部隊，但係都唔夠黑警同黑社會與民為敵咁仆街！！

三毛割
前線掟核彈都唔割

話割果d都係3毛 唔撚洗理佢地

其實早幾個星期已經放緊火,
只係燒唔大,唔明今次走哂出黎割咩

核彈攬炒都唔割啊割你老母

岩 唔同意見 但絕不分割

梁蛇割左未

包皮割左
FC:一齊割 二人同行七折

不篤灰，不割𥱊，槍口一致對外

push

黑色3毛警告現正生效

唔割 無割 點都唔割 今日係一場大戰！點都撐住！

和理非表示玩核彈都吾割！

核彈都唔割
不過宿舍我覺得唔好搞住
因為有大有細
係好想禍及妻兒
但係當中可能有黃
加上要清都唔係呢班先
仲可能有其他紀律部隊
我覺得火係得 但係唔贊成搞宿舍
不過點都唔割

5毛帶緊風向

唔割唔等同唔使反思
只係想大家用下腦o念下做咩先最有用
唔係做左先黎o念

出割席POST既好多一起底就知係咩人, 不過我同意前線今日係有少少燥過龍, 最少我覺得唔應該亂屌平民同燒宿舍(入面唔只狗住)

唔好濫用不割蓆
賽後檢討係必須 錯就要拎出嚟講而唔係繼續錯落去
民主唔係唔啱聽就話人一毛玩分化
管理好自己情緒先 激動嘅唔該退後少少
冷靜過狗就自然會贏

根本見到突然一堆相同標題就知三毛帶緊風向。

前線出核彈都唔撚割

推

Be humble 唔係所有人都好似連登咁義無反顧地支持示威者

因為成班大陸仔係度扮香港人

嗰班三毛block曬就得

問題係前線打緊你係到割割割 博乜啊五毛

真自己友玩咩都唔割喇

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

我愛星CHING

講咗好多次唔好淨係睇熱門
一毛帶風向post要屌嘅就用不推文回覆
有啲post唔係割蓆 只係檢討
有啲人都係落完場之後提出反思就俾人屌老母
對自己人好聲好氣係咪咁難？
回個氣就變一毛？
不過檢討嘅言論確實係唔應該依個時候講

街坊都未割
事後研究下一階段調整同策略啦

突破盲腸

唔係割，屌放火可以係屌你地無差別咁燒

屌，都無人割，係屌咋想大家賽後檢討下，係咪意見唔接受，如果係你就會變成政府咁。如果你話人冷氣軍師，其實好多人係前線回你架。希望大家會抱冷靜情緒聽意見。我無割但覺得要檢討下

示威者出真槍都唔會割利申：和理非

係三毛！

絕不割蓆

張超雄上左前線

Push

唯一底線，唔可以無差別攻擊埋市民

武力 vs 暴力
有差別 vs 無差別
勇武 vs 暴徒

而家勇武對準既係班黑社會，
而家打市民用催淚煙燒市民既係班無證扮狗既黑社會

只要一日堅持底線，唔攻擊市民
放核彈都唔割

割個啲一撚定係三毛 否則就 on9
仲要正評多過負評

連登主流係核彈也不割

推 加油

放心 死都唔割

咪推垃圾帶風向post

掟核彈都唔割

只係想提醒同行要保持冷靜

根本一班5毛帶風向。
次次一有新嘢實有一班撚屌撲出黎話咁唔得咁唔得。點知之後次次都得。
圍狗總有係。
衝立法會又係。

係咁loop你唔悶我都悶。

Agger
勸告同割蓆要分好清楚

唔好比仇恨衝昏頭腦

真

絕對唔係割
只係想大家一齊討論為件事好

Pish

少少火都忍唔住割

有啲戇鳩連登仔係咁推三毛嘅po

重要野,要推。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

炸沉香港都唔割啊

痴線
塞地鐵夠無差别啦
又唔屌?
用少少火就割席
成班都垃圾

一定唔割
但要幫手claim down前線情緒
明白持續兩個月 前線好大壓力 但槍頭對準
唔好喝罵普通市民
唔好放火
唔係講好左要be water 齊上齊落咩？！

唔割

前線都要公關